千萬不要在各區警處倒瀉瑞典臭魚！！！

會好大獲

重有臭蛋同屎